咪撚再報警

咁多鑊都唔醒
藍絲打人佢想你死

擅用公民拘捕權

上次個肥佬咪又係打人 手足制服左比人拉左啦 有無睇新聞架

你報警 黑警只會放人 或者拉曬兩個之後淨係告你

推

根本就係 佢地不嬲選擇性執法

拘捕完唔洗幫佢報警既
由於場面混亂 請佢自己自行去報案自首

up乜9

咁先係架嘛

[正視聽！即入] 點解要spin去林奠到！

學下spiderman
用索帶索喺欄杆度 加多張紙寫低佢衰乜 就可以走先

姐係私了完 就算啦報驚咁麻煩999唔聽電話

都係睇情況啦，現場搞得掂就一定要私了
如果武器太惡太危險搞唔掂，好似尋日TKO長刀果單，就走人報狗

冇撚ON9啦仲係度講咩公民拘捕權
睇電視睇上腦咩
公民被拘捕權就有
你鍾意坐籠你自己去啦
唔好撚害手足呀

真
發夢比人打叫旁邊嘅人唔好拍片
然後搵多幾個執佢一劑跟住就拿拿聲瞓醒

寫平反六四 fucking獨立

拍片係拍藍絲打人個刻 咁佢報唔報驚都諗爆頭

agree. c bird

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我相信被行私刑都只屬個別個案
如果有任何人士被行私刑歡迎到警署提供證據